一人一個極速儲錢方法

除左每日食二手飯仲有冇咩方法

搶

同屋企人住

行路回家

😮😙

買少D無謂野 只買必需同極想要既野
食飯唔慳得 要平最多自己煮姐

唔鼓勵人行一心

每日儲一百，一個月就有三萬

行乞

同女朋友分手

同屋企人住 洗另一半啲錢

做雞

光速將你銀包啲錢存入銀行

數神

每月儲三萬，一年就有三百六十萬